[PS4]重力異想世界 Gravity Rush 2

出左
剛入手 $37X
有買既/想玩既一齊黎吹下水

獎盃LIST:

終極重力操控者 白金

凱特復蘇 銅
返回斑加聚落

重力試驗 銅
完成重力操控教學

班加啟航 銅
完成班加章節

澤加帕拉勞 銅
完成澤加帕拉勞章節

黑奇薩威的暮光 銅
完成黑奇薩威章節

完結 金
完成埃托章節

凱特的一天 銅
完成1個支線任務

凱特的日常生活 銀
完成20個支線任務

加班的凱特 銀
完成40個支線任務

終生服務獎 金
完成所有支線

月球旋風 銅
用月球模式的旋風抓取一次抓住5個敵人

毀滅之球 銅
用木星模式的粉碎領域一次打倒3個敵人

強襲之力 銅
用木星的強襲踢倒一次打倒5個敵人

貓爪 銀
用迴旋龍捲風一次打倒10個敵人

強風警報 銀
用一次重力颱風在10秒內打倒10個敵人

事件視界 銀
用一個迷你黑洞打倒10個敵人

採礦指令 銀
到達岱夫海溝礦區的第3層

凱特vs世界 銀
擊敗1,000個敵人

全新挑戰者 銅
參加一次挑戰任務

銅牌得主 銅
完成所有挑戰任務，並且都拿到銅牌以上成績

銀牌得主 銀
完成所有挑戰任務，並且都拿到銀牌以上成績

金牌得主 金
完成所有挑戰任務，並且都拿到金牌以上成績

聖三神 銅
一次裝備三種類型的護符

護符工匠 銅
合成護符三次

薩伽希粉絲 銅
在澤加帕拉勞找到薩伽希的所有畫作

薩伽希鐵粉 銅
在黑奇薩威找到薩伽希的所有畫作

導遊 銅
走過澤加帕拉勞的所有地點

領隊 銅
走過黑奇薩威的所有地點

攝影大師 銅
完成男性肖像畫收藏

為鏡頭笑一個 銅
完成女性肖像畫收藏

採礦達人 銀
收集5個護符石

土管設計師 銀
為凱特的土管之家放置9種傢具

下水道迷 銀
找到所有神秘的地下入口

強力凱特 銀
將凱特所有的能力強化到最大值

異次元獵人 銀
在重力異常的採礦場擊敗5隻巨大奈比

寶石收藏家 金
收藏城市裡60k的寶石

窮L等二手

窮撚唔知有冇psn plus免費

同第一代差唔多 ，當dlc 咁玩

等2年應該有

試玩感覺都似一代,睇下玩落多唔多新元素

留名，玩過demo畫面靚過第一代好多

留名睇評價

打開碟盒,有好消息
烏鴉女既DLC免費
3月就有

等二手 呢d game實跌得好快

第一集要100%太易

一代hd 我玩左三日白金 再放返出去已經落到二百幾十蚊

隻game 20幾個鐘就白到 升滿能力 攞金牌就好似食飯咁易

係好易
PSV白金左一次
PS4免費再白金多次

玩左2章
都係無限飛踢最勁

唔知點解一入GAME部PS4就會不停發出咔咔聲
其他GAME無事係得呢隻先會咁 有冇巴打都係咁

我無事

今集應該內容多好多，見demo個地圖好大

睇佢限定版隻碟同入其他GAME試過冇事
係得呢隻GAME一入就瘋狂咔咔聲

免費果陣玩完覺得呢隻game係真心值得買

利申：已買特典版

金牌挑戰仲好玩過主線

今集好似冇得升漂浮持久力同回復力
係咪第一集中後太屈機所以刪左

特典有咩

買咗限定版$468

手快
係限定版，為左個skin同個盒而買
PS4“GRAVITY RUSH 2／重力異想世界完結篇”遊戲軟件
原創動畫
原聲帶（總監精選）
凱特特製服裝「白色凱特」
之前唔知乜game show(入場訂完就走)現場訂有埋folder同袋

屌早知買限定版

X2
免費果時求其download
玩落先知咁好玩

有無拉文 愛上左佢

已買限定支持凱特bb 仲有得著返貓耳衫

限定版 宜家係淨係得psn先有 無實體

諗緊限定版定普通版

上集限抵買d，送埋玩具

3月出免費DLC,主角係佢

正呀 拉文好有女人味

採礦都幾悶

本身係要收費
日本製作人話免費係作為延期既道歉

我第一集白金唔到
要用重力射怪既小遊戲玩得好差

呢集有冇隱藏奈必?
我記得上集有三隻 全部都好撚勁

第一隻好廢 但第二 三隻就好勁

熔岩河個隻我卡左兩粒幾鐘先過到

如果宜家想買限定版 係咪一定要係psn到買
有無出實在版

熔岩果隻係小心佢招伸縮拳就得 一中就比佢打落d火山度 d血倒水咁倒 踢完即去返個入口度休息 重覆咁打 就好易贏

我打到無血就飛出去搵血食再返去砌

有冇巴打知達斯緹符記有咩用

其實唔夠血既話可以即刻入menu升血量咁就可以即刻滿血，(前題係未升爆血量)

係咪未升爆重力投擲？

我見旺角有
利申買普通版

經過考慮 應該都係買普通版 一陣出荃灣揾下有無
Btw 有無巴打介紹荃灣鋪頭平d

今集有礦BOSS好撚勁
一開左第0號礦就入去打BOSS
諗住好似第一集咁乜都靠重力踢點知卡左成粒鐘
最高紀錄係殘血打到得番最後一粒眼
最後放棄近戰靠掉石強行屈死左

我本身都想飛踢ko佢，最後都係匿埋搵野掉到佢死為止

覺得今集影相同尋寶幾過癮

有啲撚樣對實個寶箱影
同無影一樣

冇玩過1直接玩2會唔會跟唔到

有啲影自己大頭都係同冇影冇分別

最好玩埋1啦 劇情有關連既

又要洗多兩舊

好難搵 搵左成粒鐘

佢之前免費你無down咩

出面都係得三粒 食哂就冇 唔似第三隻咁 有個位補血會狂重生

所以第二隻要好小心打 我都打左成10分鐘先做低到佢

衝緊翻屋企開game打翻一關先訓

都係依排先買ps4

今集掟嘢好屈機

係
反而rider kick 廢左

今集支線超多
玩到嘔

我覺得係瞄準系統差左
打巨人果時玩重力踢就好明顯
出踢果時瞄果粒石同最後踢中果粒石成日唔同，個系統好易突然轉目標

之前荃灣有個做鋪頭既人出post 98蚊全新

但要去佢鋪頭買

係facebook

唔慣用手制玩射擊GAME

成日都飛左去粒石隔離 可能上集太勁 唔洗瞄都中

係咪講呢關？可以參考下

其實都有追尾
不過今集個鏡頭好似怪怪地

有無人知採礦有咩特別
單係為左刷護身符

唔係
係吸木箱/ 水箱果D

同埋我覺得個滑地 今集難控制左 唔知係咪因爲快左

呢關我係直接用成個人去運輸清晒最近嘅箱之後先去執遠嘅去扔，低飛過關

想行直路直頭唔可以㩒到個L掣先得

升咩最好？扔木箱

係psv玩過1 好玩

上集係LR2一齊撳出滑行，唔知點解好似順手過今集

主角同拉文既互動好正

玩得好慢
終於出左城市
好大好靚
周圍飛食下石先再玩

可唔可以故事都講日文
佢d唔知咩文好難聽

原創語言黎
好似係

個d月球土星mode係做主線就拎到定係要自己去搵
拎左個加月球mode能力既護符都未有月球mode用

留名收game

我反而覺得既正

聽幾句幾得意，講一大段就好嘈

唔係講笑 一開始味著翻套衫專用衫之前
著住條短褲仔show對美腿又長又正 好想奶

做支線有得攞
係得呢套同學生裝2.0好睇

好似冇乜系統
唔似阿凡達咁似一種語言

呀～
咳～
耶～
嘩～
屋企人聽到成日跟住講

強迫症患者災難

做哂支線條血有咁長

btw玩到20章出製作名單以為完但係乜野迷都無解過仲話完結篇差啲想屌佢老母
原來之後先係正章

覺得熙熙好正

真係好正

打返第一集
終於白金左

屌影相尋寶會唔會難玩左少少
D建築模組又要重覆
靠光影搵唔到寶箱啊

爆左機
好滿足

係啲撚樣影得衰姐

真 見過張自拍
仲要勁近 唔影街

尋寶 唔知要揾咩

今日開始玩
玩到第二章
操作、畫面、音樂都比前作大有進步

今集好多野玩 我唔推主線 主線重停左係暴走xx個到
宜家重玩緊支線副本都玩左2日
我驚我狂推主線會無心機玩支線

今集有冇得升飛行時間同能力果D
另外會唔會有有機會MISS既TROPHY?

屌佢老母有啲撚樣真係過份離譜
完全無影到寶箱
我決定檢舉佢地唔孤息養奸

仲要搵唔撚到唔比走戇撚鳩

我屌佢老母終於搵於搵到
條友專登飛去超遠影
未飛到過去已經話太遠
下次尋寶記得先save
如果唔係本身爆左幾個挑戰任我已經直接load save出返去

其實尋寶係揾咩 揾到有咩拎

護符或者家具

有得放棄唔搵

玩某啲主線/支線會升血同重力

想知
佢唔比load save
我差啲出去桌面關閉再開

按退出就得

隻game到底有幾長
我先岩岩打完咩禁忌之地去到個城市

係咪即係只過完新手教程

上集升到飛幾公里都仲有氣
好唔慣

係

有冇得換返白色背心？

btw

想問吓點先用到白色凱特？
盒內唔見code

開埋隻BD先再講

有冇人爆左機討論下劇情
其實個故事好1舊舊
頭20章短啲後面正章長返啲仲好

隻animation?
唔想開喎

張code係入面呀

你提佢做乜
佢話唔想開我已經唔想理佢

無玩過第一集 有無咩要注意
我呀哥買左呢隻 叫我玩

小心頭暈

其實多d按r3較返正個視角就好少暈
初頭玩到頭都側晒

無計 唔知點解佢要set個手制同視覺同位 有時郁一郁個手制個mon就跟住一齊轉
重要無得取消

玩重力滑行最慘

將個敏感度定唔知咩度較到0就唔會跟住個手掣轉

返左黑奇薩威後係咪無得玩尋寶

唔知係咪錯覺
以前PSV玩第一集個操控好似仲順手D

第一集冇咁多EFFECT
又可以飛起鳩踢完場
睇落咪易操作
實際今集好多野改善左
重力投擲就係好好既例子

今集改善得最好係挑戰可以restart

今集多左好多衫著 根本係迫人影相
到底D人係點樣拎達乜乜拎到2千幾3千分嫁呢?

PSV可以移住個MON黎玩,唔駛頭都側

我係個城到行果陣好少見到人地D相同尋寶任務
有無方法可以接多D

白背心係咪冇得著返
BTW
上集有D限時挑戰有人玩到幾十萬分
明明我玩到2000分已經極限

睇你地講好似好好玩咁

事實

開頭D教學幾悶
熟左操作就好好玩,好自由自在咁飛

琴日淨係扮港女自拍同尋寶都玩左我3個鐘

有冇人知道啲達斯緹符記儲黎有乜用

unlock服裝

要有幾多個先可以unlock到

紀錄裏面有得睇

夢幻之星果套衫係咪未有得 down?

搵到thx
原來都要幾多下

其實有冇6千個unlock果件衫既圖睇

達斯緹符號
我次次開都係由1開始數⋯
點建會咁

岩岩開始玩左第一章 飛左陣 幾好玩
不過我飛去d位 成日要禁幾次R1咁飛 好難飛住轉角度去到想去既位

理論上主角係控制重力向一個方向拉佢過去
所以直飛冇得轉彎好正常
飛緊果時上下左右移動就得

你咁講完 突然覺得好合理

呢d正一仆街

檢舉佢啦

唔知wow左未

水池用重力抓舉會有大水泡

d水泡好似0傷
用黎射奈必射極都唔死

點解你套衫好似咁靚 隻game有得幫女主裝身？
利申 今日開始玩 玩左兩粒鐘 唔熟隻game

呢套衫好似要玩過第一集先至有

影相時可以換衫

留名
今集都好好玩
d支線多咗好多 玩唔晒

有冇人對日版（初回限定版）有興趣

屌 岩岩做個仆街支線任
屌你老母隻仆街狗叫極都埋黎 成日唔撚知做左去邊
唉屌心諗揾撚完個𡃁妹 點9知又話要玩飛碟
好啦玩啦 點撚知隻on9飛碟又飛極都飛唔撚到出去個方格到 飛唔中又扣9個咩狗狗開心量 我屌！
我比佢玩撚左成3個字 隻仆街狗真係唔方唔開心

點樣檢舉

介面有得揀
好似係正方

呢幾年都大大小小玩過20隻GAME以上
GRAVITY RUSH2係繼WITCHER之後唯一一隻令我著迷到既GAME
點解咁少人玩

望高啲拋物線扔會易啲
另一個速遞支線又係麻撚煩，逼你一定要用月球模式都算，途中如果畀拉文踢爆你件貨就即刻game over on99

畀人感覺會好易暈

因為飛黎飛去？我少玩呢d game 但都唔覺暈 呢隻野都幾好玩

但其實唔會暈呢下先慘
比左個錯誤印象人

好好玩
畫風靚音樂又好聽

而家返工淨係想快D放工返屋企開GAME
頂我仲要淨係打到第5章
死火啦今次

支線都有排清
有D任要o係個區域搵人,但無提示,搵死人

今集gameplay幾多個鐘? 上集太短

暫時啱啱打完卡麗
我發覺目前為止最難打反而係一開頭個MK霖

mk仔唔係叫霏咩
我都係啱啱打完天使
我反而覺得兩個軍人特種兵難打

個MK好似火影唔知邊個角色

今集長好多,淨係支線都玩好耐

摸到MK個攻擊PATTERN其實好易打

打錯名
去到特種兵嗰度自己啲血已經好厚而且又有好多補血藥
反而一開始MK果度自己的能力又未強化過又冇得用重力打
搶鈴果種打法真心煩

我覺得ok喎
佢一fing鞭就r2
跟住伸佢一腳
再瘋狂追住佢嚟打

我頭先玩 追住佢鳩打 佢就fing唔到

玩hard既話踢到第四下就會掃跌你

我個打法係踢3腳, 再踢1腳+R2

其實第一集果時見主角用重力能力已經覺得好似火影既角色
開左八門遁甲咁

係喎 我玩緊normal添 要挑戰下難度先得
下次開機較返hard

一個叫凱
一個叫凱特
連名都抄埋

好玩就好玩
但爆左機就想屌柒劇情
100%左主線支線挑戰任已經唔想再周圍搵野影相
隻鹿同佢主人完全無劇情唔知做乜
玩第1集個陣已經好想上柱頂睇下
點知比啲咁既野我睇

拉文個dlc出左未，出左即買

3月

屌

第一集劇情都已經1999
完全係為第二集鋪路而出咁

反而拍戲做替身果個任務先最麻類
卡得最耐
火車軌咁窄點跑 跳屋頂同飛船又on99咁導演嗌左三四十次重拍 玩到好嬲

重力滑行?

係跳飛船難d，
試幾次先知一起跳果下唔按方向落地穩好多

今日買左
暫時玩落唔差 多左好多支線
耐玩好多
同埋敵人都多元化左
btw 探礦場打黎有咩用?只係用黎收集寶石?
但都係好少下

好冷清

第一集既劇情根本咩謎都冇解過

jazz裙好靚

已爆
諗緊解唔解埋全成就
有冇巴打知全支線幾多個？

佢唔止無解仲多左迷
拉文我當佢出DLC
20章後出啲新人物全部無解
隻鹿真係最好笑出黎唔知做乜

仲以為係重力動物，點知咁膠

你地玩得好快
我每過一個主線就玩哂D支線先繼續

+1
過一主線
打支線
尋寶
線上挑戰
自拍

一關主線都可以玩3~4個鐘

BTW
同拉文合作既關
我都係負責影相由得佢自己打

我都有影
睇佢出飛踢打D敵人好爽

仆街miss哂

歐MOO SHEE LAW

今集拉文除咗變雀 係咪冇新能力？

原來OST冇紅蘋果隻歌

唔係3月先出咩

我意思係正傳成個故仔入面嚟計
拉文好似真係冇新能力
唔知dlc會唔會有？

鳯凰MODE喎
未爆機?

上面咪講咗 除咗變雀仔囉
呀cat攞多兩個新mode仲識變豹
佢喺個故仔度好似冇乜反應咁

玩到拎月亮mode
拉文見到問都唔問吓

月亮MODE有咩缺點

睇唔出一般MODE有咩好過佢

我覺得月亮MODE太漂
除左跳、火箭跳、蟲洞踢之外完全唔會用佢行路

用一般MODE跳樓
落地前一刻轉月亮MODE
完美落地

moon walk我只會用嚟打某啲怪同關，平時一定唔用

木星呢?

我平日會用月球mode彈嚟彈去
好鍾意火箭跳

木星就主要用佢招rider kick
跳都跳唔郁

係咪無曬實體限定買
咁數位限定多件衫only?

OST同動畫

好似係

木星滑行係3個mode裡面最快，但亦都係最難控制

同埋普攻都好大力，又可以完美防禦敵人攻擊(敵人打中女主嗰下㩒r2)

簡單D講
重力愈大就愈快
但同時難控+唔靈活

木星mode最低賤
係重力滑行挑戰先有用
限木星打自己（？）個關打到想嘔

月亮MODE影相好靚

我屌
原來仲有一個支線係玩搶鈴
仲要係1打100個

用唔用得重力抓舉

唔得

有無人知如果1代係日版既話
2代玩港版既話仲拎唔拎到果3件DLC衫

有冇巴打知而家做緊咩價
想買但係3百尾有小小卻步

認真同你講
好玩過人中6

琴日係灣仔188 買 $340

不過好似冇一開頭嗰個咁難打
可能已經學咗好多技

今集支線同挑戰都豐富咗，關關都有新鮮感，睇得出製作人好有誠意整隻game

不過故事就…

1舊舊

凱特其實都幾慘，三年前係救世英雄，三年後已經冇人記得
又成日畀人搵笨，畀人笑係豬扒，飛機場

其實第一集已經一舊舊

估唔到呢隻限定版仲快賣曬過bio
定因爲貨少？
1代我玩psv白金左 但無乜人討論以為好少人玩
點知家下搵唔到限定版
數位限定版買唔買得過
成468蚊
買普通版碟先300幾

留返D空間俾人估下丫嘛...
話時話上集個阿伯今集有無份?

個畫面咁綠係咪正常😂😂

第一集唔係乜都話另一個故事
當你以為第二集會解迷
點知乜都冇

仲要成日俾人話佢臭

你企喺d挑戰隔離？

似係

岩岩開game搵緊個熙熙就係咁👀係正常？，好驚壞碟

行開個點睇下係咪仲有

按方向左鍵轉第一人視角睇下

特別係個對父子
我第一集已經想掟佢出街

叫你救我個仔 冇叫你整爛間屋
到而家都記得

之後仲幫佢宣傳同戒酒

上去個採石場就唔綠

反去試試先

第一關係咁，我都有諗點解咁綠，
之後d關無事，可能係特登整到咁

唔該巴打，有你咁講冇咁驚，如果佢特登整到咁真係有啲fail

我發現原來係我部lcd mon set左其他mode先會綠

你贏

不過佢本身設計都有小小綠anyway隻game真係幾上引 新年慢慢煲

有冇人知道飛彈嗰關點過?

Nvm... 原來我用緊Jupiter Mode吸啲飛彈埋嚟係唔係都會爆

新年後先有得玩

原來係咁
我仲追住d飛彈 一粒炸一粒

哇
木星mode好好用

拉文同kat既互動真係好好笑

攞木星mode嗰度
拉文：你肥咗喎

我係護士仔

咖啡妹套衫冇得入手？

好似係做兩次咖啡店任先有

一同二都金左
仲未有

支線任，唔係挑戰

明白
件衫好似hooters

凱特：

最尾主角比隻BOSS打到訓低個陣係邊個同主角講野?
btw幾鍾意拉文呢個角色 次次都係佢比人捉好撚慘

佢同kat性格對比好鮮

有個支線要運貨，比佢追住嚟打，
做完拉文話自己排隊買個甜品但比其他人買左先，好可愛

玩得好慢
有冇人記得去救熙熙果關一開始話由底救上去係點樣破壞柵門？
打極都打唔爆道門咩料
拉文又企係隔離唔幫手
定其實係我bug左

要打幾野先會爆
如果重力飛踢唔爛可能係角度問題

幾野?
我重力踢左幾圈重力值都踢唔爛

佢自動瞄道門邊度我就踢邊度嫁啦

試下落地打

要企到係道門前面只可以用月亮模式
而且狂打都只係識震打唔爆

係咪用木星儲力踢？

係咪要30號先可以連返佢個server

月球mode個飛踢 踢兩腳就甩左lock勁廢

都未有木星模式

唔係就咁普通飛踢就得架咩

其實唔知你玩到邊，或者你睇下YouTube幫唔幫到你

我屌啊
段片條友仲近過我重力踢都可以兩下爆門

我到第十集

睇咩敵人
用返對應mode打

就算轉左間房踢都係踢唔爆痴線

到底我做錯左D咩
除左自動SAVE之外冇SAVE過喎

木星mode屌打天使

出左劇情叫你救人未

出左啦

已解決
原來我之前挖礦轉左頭兩個護符做加大吸石範圍
唔知係咪因為咁而有BUG
我將兩個護符轉番做其他野就冇事了

學校邪教任玩玩下真係多左條女

啦啦啦啦啦我乜都聽唔到

bug左

大家升技有咩推介？
升爆踢腳先？

睇你用開咩
我重投擲先

主力投擲，其他都要升少少

屌 終於爆左game
真係估唔到原來 係咁

Btw 爆左機係咪上唔翻樹頂

同埋 好似都無交代到動畫入面比人捉個到細路 同個兩機械人

打完20關主線仲有幾耐爆機？

玩到20章先發覺能力唔洗順住一格格咁升
想問之後有無地方拎寶石
最尾個幾級消耗好大

仲有1章，7關

玩過第一集,已覺好好玩,入來留名先

要打好耐

而家兩面世界COMBINE左
解緊之前MISS左既挑戰任務

金哂先爆機

push

有隻TROPHY要60K石
玩到第二十關都係得20K左右

其實升滿能力先慘
我就係驚之前順住升，驚最尾就算拎晒寶石都cover唔到升盡能力條數

好驚要重玩

我慢慢打 打左4-5個鐘
唔記得26定27關就完

依家影埋d相同打埋d挑戰

個結局都味解哂d迷
等佢dlc 希望解翻個個拐帶案同動畫個兩個敵人

Btw 拉文好正好靚 愛上了

拐帶案有交待過係博士捉d細路去做實驗品
拉文個dlc係2之前既故事黎

幕後花絮一同中央限時抓取好難金

花絮避粉絲可以等佢沖埋嚟前一刻跳起就得
另一個我係一開波殺咗第一個守衛，之後扔晒身邊附近貨物應該啱啱夠分
希望冇記錯任

上網搵到資料了
去土管之家重玩第十九章
去到第一個石碑用manual save
再load game， 回頭拎寶石，cover 個save
再load. 無限loop就得

嘩屌

第三個石碑，追拉文個段
月球模式(唔用得重力個段)仲好刷d

幕後花絮跟寶石提示行小路，少好多人，
中央無視敵人警報直衝狂掟就得，敵人扣好少

原來警報爆左可以繼續

屌咁我直接掉埋d兵出街咪得

已全金

終於打完27章，覺得好多意料之外嘅超展開..
我仲以為從此可以用拉文
點知

期待拉文DLC

開始左第21個主線之後仲可唔可以解返支線、同圍影相同揾下水道入口？

一係打爆機，一係放棄重頭嚟過

爆左機load save係由頭開始

打爆機係咪無得上翻樹頂？

唔係 會去翻21開始前個個時間點
打爆你就明架啦

佢爆機後有講可以上返去，但我冇試過

我揾黎揾去都上唔翻 直接飛上去又唔得
唔通要接個任務先得？

佢嗰句嘢可能係指打多次主線

唔知之後會唔會有女皇件衫同挖礦件甲畀玩家着

白背心係咪都冇得著返

300個乜乜符就有

你拎左5000果件衫未

300都未拎，冇刻意刷

未到6000我係唔會爆機住

呢幾日連唔到線喎

今日更新完ok

有邊關可以有10隻敵人企定定畀我開技殺

已拎賓妹衫

主線有關會出一大堆鐵球，我用嗰關刷獎盃

搭單問
有無巴打知邊到有得預購實體game 上網見得台灣日本先有，但香港好似無

或者主線去到23章左右
有一大堆白色奈必

鐵球果關咩名

應該係打天使/之前一章，你搵搵

第一日出就到手，到而家都未得閒玩

暫時340符
6000打幾耐

搵fd互相挑戰，贏好似有20，輸有5
利申上網睇返嚟，唔知得唔得

贏晒都300場

點樣挑戰

平時好少打挑戰？打完挑戰後會問你發唔發起挑戰世界其他玩家，贏咗會有20個符

[考古撚]

PSV Gravity Rush

有冇巴打可以教我點渣車
唔識擲彎 好想白金

如果係滑行 可以放r2停低急轉灣 好似係

我差打5隻巨型奈必個盃
仲有一個礦坑仲未出隻巨型奈必俾我

成個人停底再轉？
見第2集出左 拎返第1集考古
Psv 個反智滑行都係玩唔掂
差挑戰全金牌就白金

我記得好易,如果轉彎有困難咪停一停再滑過,升爆哂能力應該過到,好似係

Thanks 巴打 今晚試下

重力滑行要善用R3

PSV冇R3
兩隻手touch住個screen 好似渣車
琴日玩左3個鐘 成個人孭埋都未金牌過

冇PSV幫你唔到

不過第一集火異世界果隻挑戰我都係得銅
所以白金左但未100%

PSV 女僕 間諜同軍人 DLC黎
所以唔使玩異次玩挑戰都可以白金

但97%好樣衰

咁巴打一齊努力

要儲符，不了

未玩過挑戰
原來有符拎

尋寶影相幫到人都有符

評相都有

張相俾人LIKE好似都20符

LIKE一次得5符
基本上要搵條友同你刷挑戰先拎得齊6000個符

有冇果兩套衫同符既資料睇

重力公主1.0件衫係咪淨係對鞋唔同左

[img]
2000符係呢件 1代既校服
5000果件完全無資料

睇返舊圖
淨係見到對鞋唔同樣
但儲咁多符唔係咁HEA鳩玩家呀

會唔會係拉文衫或者係黑豹果個啡凱特

呢件又咩黎

pso2

幾靚

聽聞2月2日出，但冇講港服會唔會有

唔係要PREORDER先有衫咩

機會黎啦

終於玩到20集
其實個故事都幾黑暗

diu no chinese

Dlc已出

2月7完定開始？

完

即刻開機

3倍符

唔係好明
即係乜野活動?

今日起至2月7日
線上活動有3倍符
即係贏一場挑戰有60符

入game公告有英文版

我想問揀衫第一頁係咩衫黎
除左重力1嗰幾套同白色凱特

第一集d dlc

第二件儲300符
其他全部支線任入手

PSO2 free dlc,睇落唔錯

出左啦 港版同步

收工返去dl

Sorry 睇黎問錯左 第二頁至啱
自隊一打

左上兩個儲2000符同5000符開
其他都係dlc同導入舊save

明明有人已經15k符up
但都唔見有人update新衫

唔係即係上集嗰兩套咩？

終於白金
刷寶石刷到嘔電

儲5000符畀件辣殺我

今集原生嗰件叫2.0，你自己諗下1.0會係咩

得對鞋唔同
即刻冇晒動力刷

5隻巨大奈必個盃
究竟係要打巨大奈必定稀有奈必

係五個礦洞定期都會提示有巨大奈必出現，打齊5隻就出盃

贏挑戰原來有80符

5個洞各1
定
累計5隻

我應該打左5隻都冇盃

5個礦洞要打一次

差升爆能力同打埋最後一章就白金
今集都唔難白金

難在儲符同石

係,6萬石解盃都仲未夠升爆能力
我想知城市D石係咪會重生,有D好似食左既石返去又有得再食既

升爆能力要8萬7
尋寶中啲石會重生，或者直接loop19章地獄

咁loop19章算

5000符 farm左係1.0果件
無愛既可以唔駛換

有冇對比圖

明明狂sd挑戰出去
但feedback得咁少
d人點玩到30k符

我都係

挑戰得證明好有信心，對方點會送符畀個唔識既人

輸都有符喎
就係呢種心態啲撚樣先影寶箱影到搵唔撚到
明明搵到佢都有符收

搵個人同你互send挑戰
最快係滑行競賽。一

有冇人想洗符
tg: Magickarp

我真名上psn唔想自爆

最快係幕後花絮二

輸5
贏80
幫人揾箱60
大家合作一日6k冇難度

終於可以轉game

打到19章 暫時都好滿意(不論主線定支線 搵寶物 )
唯一要屌既真係個2個濕鳩新形態
難用都算
我最多咪唔用囉
點解你要係咁限死我一定要用
呢2個形態D重力搞到我成個ON9仔咁 完全控唔到
踢人又甩LOCK 儲氣踢又比人CUT技 屌

點有

兩個都好好用喎
一個對空 一個對地
係咪你無乜升過重力踢

打BOSS好難用 用呢2個mode好難避招
月球輕飄飄咁
木星又太重
成個手感好怪
可能用慣左第一集個基本mode
個人覺得最on9 係教學個part 要你用呢2個型態 但同時又唔比你用重力

未玩到20章打後都唔好咁快話滿意

推

6000符
想洗既tg我 psn id
tg: magickarp

迫你用就係想你熟習
熟左之後月球mode唔用重力都好好用

冇人洗符

終於2000符
有冇人可以一齊洗

搵左成星期係個偏僻位搵到實體限定版
會唔會係全港最後一隻

即report

我手上仲有隻未拆日版限定版唔知做乜

一唔一齊刷符

想問下有錢人區係咪冇地下入口？ 下下都飛上去好煩

有

發現奈必！

完event先得2785符

好想踢埋去 卜卜脆

白金左
最尾d劇情好正
用拉文果段d音樂好熱血

改左ONLINE符數
而家贏挑戰有50

暫時43XX

玩親挑戰都好緊張，經常出錯

入COMMUNITY ADD左好多人
而家鳩玩之後一次過SD晒出去
贏輸無所謂

今朝開機

6000符

差20k石先解到強力凱特隻盃
有冇方法刷石快過19關

原來去lunar mode刷咁快